智能家居，邊款智能燈制好

有無辦法做到，講句turn off all light就幫我熄曬全屋燈?

飛利浦?

Google home + Yeelight.

用緊

之前見到有個智能家居 group, 可以入去問下